WH1305車主, 你有個咁戇鳩既老友, 係咪想搵洞捐啊?

你黎緊既結局:
扣3分
罰錢(不少於$2500)
P牌加監
燕梳(加墊底費&下年加價)

諗起都精神

who

發生咗咩事?

咩事

高登軍火佬有部哩個車牌嘅車，撞落人部S2000車尾，S2000尾甩油開價$2500, 軍火老開live唔賠$2500, 佢只賠$1200咁 講唔掂數

S2000 仲要白色 如果係我撞到，$2500即俾la

如果我撞到
$2500 即時payme再多謝佢放過我呀
再識埋佢 咁撚好人

S2000先2.5k，我直頭當佢神咁拜

拍片就等於自己啱晒？
開2500位車主令我相信世界仲有好人

未計事主咬佢醫療費同返唔到工啲錢

S2000 係年份高
但個尾花咗補油乜車都一樣架啦

直播咁高興，下一步緊係⋯⋯⋯

釘牌啦我屌

推推先

大家如果見到 WH1305 超速
架車有改車鈴都記得拍低報1823

唔好比我見到依架車泊街，我一定影相報佢違泊，撞死車仲咁撚寸

WH牌，出左半年就撞，P仔都係搭巴士啦

Same
WH1305 有乜影相再1823

定時問候架車搞成點

咩車黎架，有無相

軍火佬好撚出名既咩？我見到FB今日個個車主都係咁屌佢

衰d 講，撞到咩死車都好，$2500點解唔即課?

$2500 噴返原裝油都唔只啦
係我就速磅

S2000

2500都無學乜人揸車

好似話還價1500比左錢無事啦。。
無天理